[薪火相傳]醫管局護士學校招生 + 問答8

想問下有無TMH 嘅wts/ tg gp?

+1

未收到面試通知

我in左rn 覺得冇機但係en又冇interview
點算呀 冇書讀

請問入左group 未呀

你係今屆Dse?

我係19DSE